如果海洋公園執柒咗

咁海洋公園站叫乜鳩名好？

津巴布韋

海洋公園 已執

本列車將不停此站

海洋花園站

海洋墓園

好簡單, 原址起返個公園仔叫海洋公園咪得
或者叫海洋公園遺址

海洋公園（破產）

攞嚟起骨灰龕位

壽山村站

前海洋公園站

海洋（紀念）公園